買外圍真係好撚蠢 食左我朋友成十皮野

明明買撚左 中埋
比人del record 無得報狗無仇報
真係唔好貪果少少高水

有record可以點報仇？我同樣情況但金額細啲